李小龍d英文咁差，幼稚園畢業未？

Although but 都放埋一齊用既

哦

BE WATER AR CHINH